爱国的同志请小心！支持香港警察就是反对中央！香港将万劫不復！

話說今日班奶共人好似搞左個「全民撐警日」，但係我發現一直以黎都冇人搞撐林鄭呢類支持政府既活動，當中已經暗示左西環政府已經唔撚支持林鄭施政，同埋製造警民對立既局勢，將焦點從林鄭轉移至警隊，所以我覺得可以用呢一點去反攻藍絲，用詭辯黎證明支持警察就係反對中央，令果班唔識思考既人覺得困惑，用思想進行反攻！下面果段係小弟既詭辯，希望各位可以copy去奶共page！

//爱国的同志请小心！支持香港警察就是反对中央！香港将万劫不復啊！

相信各位爱国爱党的中国人都对近期局势感到叹息！那群反中乱港的暴徒公然扰乱香港秩序，我们理应支持香港警察严正执法，让香港不再乱下去，恢復昔日的安宁。不过，大家有没有想过，为何一直只有撑警活动，而没有支持林郑的活动？我认为不能再这样下去，香港警察虽然大力平息暴乱，看似英雄，但警察恐怕将不受控制，成为乱港的暴徒。还记得政务司司长张建宗曾批评过警队的不是，就随即换来警察的抨击，直斥张建宗的不是。须知道警察隶属保安局，保安局正是直属政务司司长的。大家要明白一件事，港澳办表示中央绝对支持林郑政府，意味了反抗林郑的人就是中央的敌人，如今香港警察公然反抗上司，表面上是不满张建宗，实际上却是反对林郑，就是反对中央！这足见纪律部队不再存在「纪律」，唯恐警队中的野心家会藉此事建立强大的地方势力，甚至成立临时政府，取而代之，如斯一来，警队将与军阀无异，割据香江，与中央搞对头，这不就说明了警队反对中央的倾向吗？

我只能说到这裡了，大家一定不能盲目撑警，一定要小心提防警察的阴谋，绝不能助长反抗中央的异端分子，支持林郑才是正道，不要被政棍蒙蔽双目，各位爱国的同志，慎重啊！//

如果唔中意殘體字既話，都可以用正體字版本：

愛國的同志請小心！支持香港警察就是反對中央！香港將萬劫不復啊！

相信各位愛國愛黨的中國人都對近期局勢感到嘆息！那群反中亂港的暴徒公然擾亂香港秩序，我們理應支持香港警察嚴正執法，讓香港不再亂下去，恢復昔日的安寧。不過，大家有沒有想過，為何一直只有撐警活動，而沒有支持林鄭的活動？我認為不能再這樣下去，香港警察雖然大力平息暴亂，看似英雄，但警察恐怕將不受控制，成為亂港的暴徒。還記得政務司司長張建宗曾批評過警隊的不是，就隨即換來警察的抨擊，直斥張建宗的不是。須知道警察隸屬保安局，保安局正是直屬政務司司長的。大家要明白一件事，港澳辦表示中央絕對支持林鄭政府，意味了反抗林鄭的人就是中央的敵人，如今香港警察公然反抗上司，表面上是不滿張建宗，實際上卻是反對林鄭，就是反對中央！這足見紀律部隊不再存在「紀律」，唯恐警隊中的野心家會藉此事建立強大的地方勢力，甚至成立臨時政府，取而代之，如斯一來，警隊將與軍閥無異，割據香江，與中央搞對頭，這不就說明了警隊反對中央的傾向嗎？

我只能說到這裡了，大家一定不能盲目撐警，一定要小心提防警察的陰謀，絕不能助長反抗中央的異端分子，支持林鄭才是正道，不要被政棍蒙蔽雙目，各位愛國的同志，慎重啊！

用力推一推

推上去！分化藍絲更加重要！

可唔可以唔好再突然取消活動？

Push

推

ＰＵＳＨ！

推推推

推！

推!